想問一下各位巴打

同男友已拍拖5年幾...
大家好愛大家
咁有時我同佢傾下將來,結婚問題
但男友話事業未有成，唔儲夠100-200萬就唔結，起碼30歲以上先考慮...
其實自己理想結婚年齡30前
我又唔係想要D咩大型婚禮，要佢養我，每月比錢我個D簡簡單單就夠...
可以點說服佢或同佢傾？

唔好自私射

[我又唔係想要D咩大型婚禮]，[要佢養我，每月比錢我個D簡簡單單就夠.]

[我又唔係想要D咩大型婚禮，要佢養我，每月比錢我個D] [簡簡單單就夠]..

?

Sry第一次開po,唔識formating

應該唔關FORMATTING事, 關標點符號同中文程度事

其實只係想同佢傾下，因為佢每次講到就skip topic

Sor 中文唔好，但只想問一下各位意見

你幫佢手儲錢咪可以快啲結囉

有呀！
但佢份人工唔穩定，加上開支大

問緊你係咩意思呀

9唔搭8點傾

Sorry, better?!
同男友已拍拖5年幾...
大家好愛大家
咁有時我同佢傾下將來,結婚問題。
但男友話事業未有成，唔儲夠100-200萬就唔結，起碼30歲以上先考慮。
其實自己理想結婚年齡30前，加上自己又唔係想要D咩大型婚禮，要佢養我，每月比錢我個D。
可以點說服佢或同佢傾？

你係咪想問「我唔需要婚禮，唔洗佢養我，亦唔要家用，只係同佢傾結婚啲嘢，想問點樣可以令佢唔介意經濟狀況早啲同我結婚呢？」

Yes! Exactly

直接講啦！當面提！

簡單答你，真係結婚唔係剩係邊個養咁簡單
燈油火蠟你知唔知一個月洗幾錢？而家一個月你自己洗幾錢？佢又洗幾錢？
結婚之後洗唔洗俾家用屋企？

另外大家生活習慣點？eg有冇話要好整齊乾淨，weekend做啲乜，放工返嚟一個要即刻食飯一個鍾意hea咁又點樣處理，瞓覺有啲人唔嘈得有啲人成日郁嚟郁去

感情上你地又係咪真係咁夾？可能佢/你唔鍾意24小時對住對方，或者佢好享受每日有幾個鐘私人空間唔洗同任何人報到，但一齊住就乜都要俾反應你，可以好煩

仲有最重要，大家有冇傾過係咪要生小朋友？生完邊個湊？婚後大家返唔返工？

以上嘢唔係一句我愛你就可以解決
未搞清楚唔好諗結婚

就咁睇
首先佢冇理財概念
其次佢好享受而家冇負擔咁生活
同你結婚就唔可以再咁
咁緊係唔想結(住)